(行動Post)交通津貼等額轉手捐星火

說到做到給各義士和手足小小心意
希望此可成為各位市民每月16號嘅指定動作，拎交津、捐星火，直至香港得到正式光復和受傷義士們得到適當的料理至接近康復為止

光復香港 時代革命

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

推

搵錢不多，亦望聊表心意

放緊工嘅手足，一齊撳埋ATM先返屋企吧

1020 星火會唔會出黎籌錢每人捐少少,分分鐘捐左個機場出黎

積少成多 集掖成球

以夷制夷